GME就快SS到價 32.857！！

SH32.857💎 ✋
YOLO💎 ✋
Fly to the moon🚀🚀🚀

半夜都要追擊

撐GME好友！無分日夜！💎 ✋

屌你老母

就快32000韓圓

GME好友 SH左咁耐，呢家差少少就到！！加油！！
SH32.857 💎 ✋
見證歷史💎✋

下一個歷史
3.2857

落左32.85💎✋

有冇邪教TG既即時實況轉播

閒錢黎架姐

過左啦，做緊38557

佢地一早ban左我睇唔到

個gp係咪認真架
叫gme加入cryptocurrency同造車

癲撚到極限

半夜開工 幾錢個貼

有冇圖

被踢之前係裡面留得一陣，有假膠但認真既人更多

入去做下高級假膠先

我都係呀教主

曲到圓

I just like the stock🚀✋

一浪低過一浪, 慢慢坐啦

睇住班白痴仔蝕錢唔知點解特別開心

所有炒股票唔應該做既野佢地全部都做晒, 唔仆街冇天理

教材級既跌浪, 幅圖靚到

睇左佢之後開始贏錢

入tg仲有啲on9講越跌越買

其實大戶係咪交晒貨

不嬲都講緊32.857

好多人逼號同小數點調轉咗咋

得返啲傻散係度

自推？贏你老母咩

其實係我朋友，跟左佢買有贏咪幫手推

雖然大家都係連登仔，不過見到買GME SH 輸大錢真係好舒服

就係半夜先出動

仲要係班五毛共狗要撈埋依範

自推就收撚皮啦
牛市股神學人教投資
笑死人

真

收皮啦

我屌你老母仆街死啦 賣廣告就死開啦

收皮啦你
屌你老母
牛市股神教人投資
仲學人講普通話想吸多啲人
咩叫bitcoin呀？淨係識quote 契媽話50萬，白痴仔都死出黎教人

好似 呢個呀婆咁

我無玩股票 但係之前開哂po話打大鱷笑咗

有幾個傻9真係 sh
300幾果陣放晒

Ladder attack ，識唔識架你

特價時段

唔該師兄
特價了

SH啦 要團結打大戶

終於到價

堅持係冇白費

可以肯定未，大量 Fail 2 deliver ，但個量冇之前咁多，即係應該平左d倉，依家佢地好似冇之前咁大壓力，可以慢慢同散戶玩。

pump it up!

今個禮拜班SH（傻閪）話守住40
下個禮拜守30
真係Sh ton the moon🚀🚀 定Sh to the IFC

60幾放左

3.2857 都就快見到SH!!!

個位數唔怕All-in

仲FF緊會SS買樓

成個停車埸
又話好多人入Group，入黎睇戲啫

佢地SS定FF

一樣，無分别

$10即買1000股，同班邪教一齊SH FF 等SS

$10 買到仲爽過 DFV

gme定hsbc邪教啲？

Sor San

輸到癲左

返來囉~ 回魂囉~

好友反cup 淡友迴避

到價未？

淡友你好

發生咩事又急升
我90蚊貨

跌到落32.857未

樓主?

on9到無人有

呢波完左之後又到翻淡友bin
冤冤相報爽死了

樓主響邊 220個正皮又響邊

笑人嗰啲翻咗家鄉？
前排唔記得咗 gel頭比人笑就潛水？
好心咪升翻少少就gel啦 去到400先再gel ok？
唔係ss？ 升咁少滿足？

咁32.857未？樓主未到價就出post串？果時跌咁少滿足？

啲人炒換ceo消息當ss

垃圾
係就係30 後面加多個0啦

靚到

都幾肯定唔係SS 同香港炒仙股差唔多姐

有d係同一班人黎
依家出黎拉大個仇恨值

返左
咁係咪我笑得

換ceo 消息一早有 好明顯唔係炒呢個消息啦

笑咪笑 記得放咪係 放唔到落翻黎
咪又係 一樣比淡友當狗撚

後面果條灰線係盤後？

要追入了

Yes

係

多謝淡友 今次數銀紙數到笑